他成功地利用了人们对体制的怀疑，来帮助自己保住权力的野心。 当一个党派破坏根深蒂固的两党制时，会发生什么? 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 你必须记住的一件事是能够庆祝你和你的成就，而不是与别人的对比。 第九作者Tamsyn Muir如何搞怪太空歌剧|Constance Grady | 2021年2月5日|Vox 
 他在法律上对她的大部分日常生活拥有权威，尽管他在2019年暂时离开了这一角色。 布兰妮·斯皮尔斯和90年代年轻、女性和名人的创伤 
 这可以让奶酪保持水分，形成我们非常喜欢的光滑、天鹅绒般的质地。 制作完美的玉米片奶酪的科学建议|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月4日|大众科学 
 研究人员似乎一致认为，随着儿童记忆能力的增强，当成年人向他们讲述事情发生后的经历时，他们对特定事件的回忆能力就会增强。 我们失去的童年记忆会发生什么? 母亲的身份让我寻找答案。 米西·瑞恩，2021年2月4日，华盛顿邮报 
 尽管作者们的学术水平很高，但他们还是设法保持了大多数漫画所具有的那种欢快和乐观的气氛。 2014年最好的咖啡桌书|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 现在，两家啤酒厂都在努力保住自己的那一半蛋糕。 the House of the Witch: the Renegade Craft Brewers of Panama |Jeff Campagna | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 我们仍然保持11月27日的习惯，通过纯粹的暴饮暴食。 火鸡杀手的自白|汤姆·赛克斯| 2014年11月26日|每日野兽 
 加拿大和美国是唯一保留出生公民权的工业化国家。 准备好开始听到关于“对锚宝宝的行政特赦”|埃莉诺·克里夫特| 2014年11月19日|每日野兽 
 不过，罗拉巴克确实保留了这瓶酒，在他华盛顿特区的办公室里正式使用。 冥想地毯，剑和马头小提琴:给政府权贵最奇怪的礼物|本·雅各布斯| 2014年11月11日|每日野兽 
 国王仍然设法保持他的声望，并试图以自己的方式改善他的臣民的命运。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 后者，在他这边，急于挽留马什纳的感情，并立即提出让他指挥意大利军队。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 由于他死于胃癌，他只能保留很少的食物。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 很少有学生能完全掌握这些爱好，即使掌握了，也无法长久地保持。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 他们知道到哪里去寻找他们所渴望的知识，但他们不拥有它，也不把它保留在他们的头脑中。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)